唔好比我中

今晚9月14號 大概11:40係沙田圍見狗車入沙角（平時多數係救護車） 希望唔好聽日有新聞 有人被自殺

唔好幫推住 純留底
推其他行動post

[size=6］光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可[/size=6]

唔知開邊度 一於開係講故台

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人呀！

聽日九月十五日

12pm 金鐘 英領
2pm 銅鑼灣東角道 /
維園

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！